有冇人屋企人有精神病

如何正面面對

想搵吓同路人

相處上係易啲有磨擦

應該唔只磨擦咁簡單

我屋企人冇不過我有

你有keep住睇醫生？你點知自己有架？

邊隻精神病先

屋企人 精神分裂 成日落街周圍去鳩叫嘈人
睇正苦醫生拎藥又成日唔肯食
我都想癲埋一份

I know that feel bro

你屋企人病情應該都唔輕，你要頂住呀

精神分裂依家有針打
打一次有效幾個月
試下同醫生同埋屋企人傾下轉打針睇下會唔會幫到手

冇聽過有得打針

要同醫生講病人成日唔依時食藥先可能會轉針劑 如果唔係都係俾返口服藥

我有fd 屋企人有精神分裂，睇見佢都幾慘，本身個親人好地地，去咗外國讀書，只係讀咗半年到就出咗事，我個fd 仲要即刻買機票過去接佢，聽個fd講話成日有人想害佢，但佢唔覺自己有問題，唔肯睇醫生，佢地全家呃咗佢睇咗一次醫生，即時反晒面，仲自己搬咗出去住

聽完大家分享之後覺得都算好彩屋企人氹住都算係肯食藥，我唔敢想像如果佢唔食藥會點

辛苦曬頂住呀

除咗同自己講加油都唔知講乜好

我有精神病

分享下，果陣我屋企人一開始發病就報警拉佢入去聯合，再簽左佢去強制治療，食藥兩個幾月每個禮拜探佢好返啲先出黎，宜家佢知道自己有病都肯食藥。

你都有埋就可以溝通到

屋企有兩個添，
我就快變第三個

阿媽有
之後太大壓力，整整下我都有埋

多謝你嘅分享，我屋企人比較單純但疑心好重，所以當初呃吓氹吓先帶到佢去見醫生，佢冇傷害人或者自己傾向所以都冇去到咁extreme肯自己食藥其實已經好好，但我屋企人有食藥下情緒都幾波動下，點解開post都係因為佢又黎料唉心很累了

屋企人情緒病
侵唔侵我圍爐

樓主抱
我屋企人有病但唔肯睇醫生唔肯食藥
每次發作我都就黎覺得痴線嗰個係我唔係佢
所以我都好明你嗰種心很累
有時候雖然佢係你屋企人
但你都要記住你都有你嘅人生
唔好全副心機擺哂落去而冇左自己生活

我好明白，一直都好擔心自己屋企用因為倫常慘劇而上A1。我覺得病患者家人更需要情緒支援，我都唔知可以做啲咩，但其實一班同路人圍下爐已經覺得好warm，I am not alone

當然侵啦我有諗過開個tg group，同路人可以長期有個渠道呻吓又好取下暖又好

老套啲講我心靈都好脆弱，每次都要呢埋一段時間自我療傷一排先有力氣從新上路希望大家可以互相扶持捱到見到曙光之日

I know that feel前排我屋企人冇發功咩事都冇，我同朋友食緊糖水突然諗起佢就爆喊，喊到收唔到聲

我就知道我情緒快要崩潰了

我明呀巴打
打孖上真係條命俾埋佢都搞唔掂
有冇間唔中行開下俾自己抖下氣

多謝你呀好溫暖
希望你都有一日成功帶到屋企去睇醫生啦

人都癲 未見過咁野蠻嘅人
自己已經好多嘢煩 仲要煩埋屋企人
我當睇唔到算 由佢自己癲

我屋企果個發作果陣又拎刀斬人又放火
果陣日日好驚 訓都唔敢訓
有一次又係好似你個case咁約咗fd出去食緊飯，跟住有電話打嚟話佢拎煲滾嘅湯想淋落我老豆度

我有

送入院，你以家屬身分話handle唔到佢病發